認真問 咁既條件有咩工可以做

是咁的
我有個朋友 廿頭 普通大專畢業
英文唔好 冇咩特別技能 依加做緊服務業
不過唔多適合 唔受得氣 比人西兩句就西口西面反哂枱
情緒一黎就失控 比人話兩句就覺得人地玩針對
意見接受 態度照舊

不過係朋友就無計 佢都係乖底 不過就天真幼稚啲
有幾分姿色 有諗過叫佢考空姐
不過諗起佢啲英文同service 就...
其實會有咩工啱佢呢？

認真問 做雞果啲可以唔洗答

釣金龜

做鴨

私人公司秘書之類
政府工

你....朋友....咁唔受得氣，可能只適合從事兒子女兒呢d職位㗎渣播，自己做老闆都要受客氣啦⋯⋯

有冇圖?冇圖好難評價

做雞

除左做雞真係冇咩做到 可能有好多工都做到 但一定唔會長久囉

btw你的朋友就是你

工程啦 係女人就得

做秘書應該都係做admin野 paper work
但佢又對自己啲英文無自信 又無心學

都係一個出路 叫佢學啲野先再出黎做野 再唔係邊做邊學

依家做兵要幫手搵埋工？

做觀音

紀律部隊

巴打介紹下ok?

拎綜援啦

警察，可以西面對人
女人入警隊有so

做老細都要受氣 應該無野適合

d服侍咁撚閪，做雞都唔掂啦
叫佢做地盤婆啦，包可以屌9人

freelance，對少d人

冇咩學歷又冇技能又唔受得氣難搞啲喎 有冇咩興趣阿 認真啲去搵個技能考個牌好啲 女仔嘅話識唔識化妝？去報下course考下牌囉
利申 9up

做娘娘

有閪驚條春咩